有冇巴打後悔去台灣讀書？

入咗間大學店 想死

好去唔去去台灣

你樓下個user name

agger rubbish university

science無女

巴打入左邊間？ 我下年都想過台灣

台灣大學店

傻鳩先去台灣讀

唔好咁啦

月經

台大 冇後悔

後悔

世新??

公館垃圾u

又係你

後悔冇去, D女咁易食

台中

咁都認得

台仔大男人 所以香港男仔去好受台妹歡迎

你到底係讀咩